你哋同表哥、表弟、表姐、表妹關係如何？

成日聽到有人話新年會有個表弟表妹嚟破壞自己屋企啲嘢;但我相信呢個世界總會有啲好嘅表兄弟姊妹嘅。

其實對獨生子女嚟講，表兄弟姊妹係好重要，因為表兄弟姊妹其實都有接近嘅血緣關係;所以你可以當佢係親生兄弟姊妹。

講返我自己同表兄弟姊妹嘅關係:不過不失、唔算好、唔算差，但一定唔會係話好熟囉;而且有位表哥同我不和。其實講開呢樣嘢都幾感慨，因為我差唔多一年先見佢哋一兩次(新年);想熟都幾難 ;不過對於呢樣嘢我唔會強求，順其自然啦！

少少補充:同表姐表妹做愛係可以㗎、甚至結婚都可以。但現實會唔會真係有人咁做呢？就唔知喇。

表姐弟做愛好似唔可以同一個呀爺

關係好好
因為我老母排尾二，永遠係我地去拜年，冇人會上黎

香港法律冇問題
支那就唔得

btw 特大家庭 最大嗰個表哥u grad 最細嗰個表弟都未出世 我係中間

雙方父母知唔知你哋嘅關係？

以前聽啲人講同表哥差十幾年好誇張
點知最近我大伯就生咗個

關係好好，仲有個得我地既wtsapp gp
同親兄弟姊妹差唔多

對於同表姐表妹拍拖或結婚嗰樣嘢再補充少少: 如果真係結婚你外父外母(男方角度)有機會係你自己嘅姑媽姑丈、姨媽姨丈、舅父舅母、孻姑媽孻姑丈( 可能仲有，歡迎補充)。

諗到嚟呢度;大家係咪已經覺得又奇妙又有少少驚呢 而且上述嗰啲親戚組合有機會係由細睇到你大;如果做埋你外父外母，嗰種感覺真係幾奇妙

再加上老一輩人思想普遍比較保守，所以我諗香港都未必會有男人同表姐表妹結婚。

本身你係咪獨生子/女？

算鳩吧 表哥表姐 新年都唔黎 分身家先到

上次無諗太多 貼左表弟張相上黎 結果佢介意

有咩仇口呀？要貼佢上嚟

冇聯絡,係新年一年見一次,真毒撚

佢本身個樣出晒街既 上次有個on9絲打想要佢簽名 拎左咪po上黎囉

無聯絡無交流

大家歲數差唔多關係還可以
反而堂個邊全部食屎狗即使爭唔多但硬係friend唔到

你意思係佢毒撚定你毒撚？

老豆係大仔 不過係買番黎
三叔有個細女
細我一年幾靚女幾大波

表姐成日叫我渣佢對波

我係嗰輩最細嗰個，最大個表哥大我有2X-30年
細個時咁多個表哥表姐都好讓我、買玩具俾我玩
但大個後就比較少互動，佢哋都有自己嘅家庭事業好忙

所以我好羨慕朋友同佢d表兄弟姊妹咁friend

同一個啊爺就唔係表啦

對佢有意思

圖？

咁你有冇渣？

點食屎狗法，有冇例子？

係

獨生子女應該比較大機會同表兄弟姊妹熟落

普通
同輩黎講我最細
第二細已經同我差6年
而且一年都未必見到一次
電話fb ig乜都冇
行申 獨生

表哥屋企有錢，含過only

same我表哥有D 仔仲要大過我...
咁佢地係咪叫我表舅

之後？

定期比錢唔係就話比佢屋企人聽

之前試過同個同父異母細我一年嘅表妺扑嘢。之後屋企人好似知道咗。跟住我老母係咁講我表妹嘅壞話。我表妺又話佢老母係咁講我嘅壞話。最後大家知道一齊唔到然之後就分開左

又嚟吹水大會

細個住得近又成日出黎飲茶都幾fd
同年嘅仲fd過自己差幾年嘅親兄弟
但係愈大愈少家族聚會就愈少見
而家都幾生疏

咁你都好賤格

表兄弟姊妹住得近真係唔錯更加容易friend底

咁姑姐個女叫咩

有咩好吹？

表妹 佢阿公即係我阿爺

唔係過時過節都唔會見
過時過節都未必見到

十個表兄弟姊妹全部由細玩到大，最大40最細17。
全部關係好好

有分姑表同姨表, 姑表個系都係同一個阿爺

Good,好好珍惜，呢樣嘢真係講緣份;唔係你想關係好就關係好。

Btw,咁你幾多歲？

係喎
sor柒咗

但班表兄弟姊妹全部都係有親兄弟姊妹
所以其實都係睇人。

細個同一個差四年嘅表姐關係幾好 但係佢上到中學就慢慢疏遠（佢疏遠我）
呢兩三年先叫有返啲嘢講 但基本上見面會尷尬
有次唔知自己搞乜鬼 同檯食飯但係ig問佢攞電話

其實仲有幾個表哥表姐 就由細到大都唔熟
但係我老豆係最大 要同阿爺坐
所以我通常都唔會同到表哥表姐傾到計
老實講 真係唔知點解佢地幾個可以傾到好好 就係唔太理我 （唯有安慰自己應該年紀差太大了 有代溝）

我屋企係三個女 我最大果個

老豆果邊係堂；老母果邊係表呀

我表姐表哥個啲仔女都大過我幾年
細細個玩個陣唔知輩份無所謂

不過屋企有人死，關係差左
啲人叫返我做表舅（好似係咁叫）

幫我OK?

做愛同結婚生仔係兩回事

其實真係幾奇怪要個細過自己既人叫自己做表舅。所以你都唔好怪佢哋

同表弟frd到親生兄弟咁，因為同年齡(相差3個禮拜)
同幾個表妹就冇咁frd,始終最小都相差6歲

同表妹表姐好好關係

但表哥好憎我

係怪都係怪同輩份個班
即表姐表哥，個個幾廿歲仔女都差唔多30歲仲玩權力遊戲

你老豆既姊妹 (即係姑媽/姑姐)既仔女, 你都係叫表兄弟姊妹
只有你老豆的兄弟(即係伯/叔)既仔女, 你先會叫堂兄弟姊妹

知唔知點解憎你？

最大既表哥大我廿年
有十四個表哥姐 我最細 同全部都好frd

關係好好，好到似好朋友咁

全名係乜又唔知 靜係拜年先見

冇聯絡 拜年結婚見
仲要結婚果日都唔記得佢係乜水

more

同表姐關係好好
但個表哥由到大都好錫對上兩個表姐(對上有三個表姐 呢兩個大我一年)
細個新年佢會特登買禮物向我面前送比兩個大表姐 細個唔知成人痴埋去 想埋堆
大咗知道佢原來唔like我同我妹
所以而家每逢新年都當佢透明叫都費事叫
拜年說話都慳返

由細玩到大唔會對佢地有興趣
睇少啲韓劇

覺得你幾幸福;同佢哋有個whatsapp group我連佢哋聯絡電話係咩都唔知

以前好FD
成日一齊打gameboy ps1
大左就冇咁fd喇

我20尾，細個個陣都係由幾個表哥睇住大

買番黎

講係咁講囉，但你睇下連登/高登成日有呢類話題出現。

親上加親

想問下如果我呀公個妹個女啲女，我應該叫佢做咩？ 佢大過我

細個frd到當我親細佬咁
但可能同表姐表哥個gap太大
依家大個咗反而有d陌生嘅感覺

由細玩到大 四表兄妹 仲親過親生

唔好提，爭過兩次身家，反哂臉

有五個表哥，得我一個係女
年紀都算差得遠，最細嗰個表哥都大我好似有十二年
可能係全個家族關係都唔差，所以我同啲表哥都幾friend
雖然佢哋成日蝦我呢個表妹，但其實喺我對未來迷惘又或者情緒有問題嘅時候佢哋成日都會打一大篇嘢講吓自己嘅心得同support我嘅說話
好proud of自己有呢班表哥
最好嘅係我連同佢哋女朋友關係都好好

我大表姐大我三十年

表弟最fd，年齡相近，由細玩到大

表姑婆既孫都係表架喇

Same here

有個表哥由細睇到我大
自己太毒撈得太霉
係佢照住我比野我做

應該係表叔
如果係表姐妹嘅仔女先叫你表舅

同表弟好撚friend
仲friend過佢親生呀哥

呀公個妹=你老母叫佢姑姐
咁你跟老母叫就叫姑婆
然後姑婆個女 你老母叫佢表妹/表姐
咁睇你老母大啲定佢大啲
你就叫表姨媽/表姨
佢地啲女 大過你
=你表姐

望下個user name就知係假膠啦

細個十幾個玩得好開心
大個左結婚既結婚
結婚既離左婚驚人講唔想埋堆
未嫁既驚人問唔想埋堆
好細個班仲讀緊書同我地大晒個班溝通唔到
加上姨媽姑姐成日將我地成班細既比黎比去
攪到有晒心結 變到依家大家都係新年笑口狗咁款見一兩次 平日個個長期扮忙 名存實忙
好懷念細個玩得咁開心既日子

極度惡劣
我有個表姐妹，佢兩姊妹真係極品，又肥又矮不在話下，把口臭過坑渠蓋
食親飯都單單打打，咩都比較，比唔過你就話：車我個fd都係啦，我個fd都有啦blah blah...
佢地家人究竟有幾自卑先要踩人地枱高自己
好心無咁大個頭，就唔好充大頭鬼，日鳩日衝出黎柒，每次見親佢地都得淡笑，好可悲

你表姐個處畀咗你？

十幾年冇見

唔好生仔就得
近親交配好易有遺傳病

超遠房算唔算？
表姐住四川 大我幾個月幾靚女但鄉下妹黎
跟呀媽返鄉下先見到 幾年先見一次
少少印象7歲第一次見
嗰陣仲未有自來水(水喉水)？
要一齊沖涼 用大木桶沖

第二次見已經係十五歲 過年返去十幾日
日日都揸嗰啲電瓶車同佢出去玩 嗰陣已經幾靚
有少少混血樣咁 (唔知咩苗族藏族嗰啲)好白

到我十九歲嗰陣佢黎香港玩
嗰陣老豆老母返工 我無嘢做就陪佢揸車四圍玩
基本上嗰幾日同拍拖無咩分別 最後都同左佢扑

但最後咩都無發生 大家好有默契屌完就算
依家間唔中wechat下
上年有個表哥結婚我又陪老母返去
之後見面又同佢搞左次
我都唔知算咩關係
超遠距離SP？

一年見兩次
拜年同拜山
見面有計傾咁

次次d表親post都仲係有人唔識分邊d係表 邊d係堂 以為阿爸個邊就全部都係堂 child登仔

屌你，讀小學啦，啊爺嗰邊係堂兄妹啊on9

我都係咁
我係獨生但不論呀爸定呀媽果邊個表兄姐（呀爸果邊我係最細呀媽果邊我掛尾二，但我爸媽係原生家庭中都係長子長女）

認錢唔認人

你岩，我講漏左，應該話老豆+叔伯果邊先係堂

0交流

同一個阿爺果啲叫堂唔係表呀

表哥表姐一齊住過 成日打架細個成日整爛佢地玩具 Lego 拎過波散落去掉曬落街 Barbie除曬佢地d衫 我都覺得自已好賤 現家friend 到 癡線

可以姑表，姐係老豆家姐姑媽或阿妹姑姐既仔女都叫表兄弟姊妹

表弟有啲輕度弱智

要讀小學嗰個係你

十幾個表兄弟姐妹，除左我同我妹之外佢地好close. 佢地多紀律部隊/紅報妓者，完全溝通唔到。feel 到自己被杯葛，公開試時（有個表哥同屆）冇對上啲老表幫，gathering 冇邀請。2014年之後一句都冇傾過。

對黎你講係阿爺
對你個表妹/表姐黎講嗰個叫阿公
所以「同一個呀爺」係錯咗

你姑媽姑姐個女叫你阿爺做「阿公」
咁又邊得黎同一個「阿爺」
雖然#2明顯係指姑表
但係姑表並唔係「同一個呀爺」

要讀小學嗰個係你
你姑媽姑姐啲仔女叫你阿爺做「阿公」架
咁又點樣「同一個阿爺」法

次次同親戚講政治就係鬧大交

細個感情好好 到大個各散東西 其實好掛住細同佢地玩嘅時間

細個好熟玩得好埋

一踏入大學幾乎0聯繫0交流，嚴重懷疑佢地老豆老母因為我入唔到top U而開始睇我唔起，我亦懶得理

當咗表弟妹係自己細佬妹咁濟
成日一齊食飯去旅行
我又會教佢地做功課
本身同家族d人都好close

其實對獨生子女嚟講，表兄弟姊妹係好重要
呢個真 所以由細到大一齊玩 都係直接叫阿哥家姐 不過最緊要都係因為大家家庭背景差唔多 價值觀又相似先玩得埋

表哥大我二十幾年 表姐大我十幾年

關係好好 成日同表弟做愛

利申 : 真絲

有個frd既啊哥同伯父係警察 屋企勁多廢老 雨革個排日日都係whatsapp嘈交 好慘

關係超級好 2個表哥 親到好似呀哥咁
成日一齊玩 一齊食飯 完全係親呀哥咁

過幾招黎

表弟：普通 有時叫佢上嚟玩ps4 唔想佢掂咁多垃圾手機game

表哥：幾好 以前成日一齊玩psp

表姐：中間 有時會出嚟食嘢

由細到大都會同唯一一個年齡相差最少嘅表哥傾心事
去親戚屋企痴住表哥就唔悶了

我有個表妹細我幾個月
小學中學都一齊呢下頂癮

因為佢細過比佢家姐蝦，佢就蝦表妹

但我成日同表妹玩唔同佢玩其實因為我同表妹同年先岩玩

同表哥堂哥最近越黎越fd 約咗下個月一齊去旅行 會唔會好奇怪

我係獨生子
細個同表弟表妹住過，仲有個表弟就住附近
呢家都基本上一星期至少見一次
因為大家既老豆老母逢星期六都會約埋成班fd出黎飲酒賭錢個啲
咁我地就會跟埋出黎一齊打下麻雀或者飲下酒
同佢地關係幾好

我有表哥表姐同我阿媽差唔多年紀，有啲仲要大過我阿媽

其實想試下約砲 但係唔知點開口

平時分隔幾地 連Facebook果啲social network都冇add
但唔知係患難見真情定點 阿爺有事果陣大家聚埋一齊有傾有講 人生第一次有呢種咁close嘅感覺

由其是表姐 有晚本來沖完涼就訓 點知一傾就傾咗兩三個鍾 由屋企傾到讀嘅科同出來做嘢經驗

想同表姐扑野
好細個果陣好鍾意佢 同佢一齊訓過
想同表妹扑野
佢笑得好甜同隻眼好大

表哥30幾歲 佢有仔都三歲 表弟先剛出世無耐
所以我外甥會有個細個自己的舅父

冇聯絡一年見得一兩次
利申 獨仔

你屋企好有？

條件唔好嘅人通常鍾意踩人

幾歲開始

一般 冇乜嘢講

Same 淨係知佢地叫乜名，連宜家幾歲 返緊咩工 係邊到住都唔知

香港冇親戚亦好少番大陸
好羨慕有表哥表姐

中国人最叻就係內鬥互踩

試下約佢哋囉？

個表哥大個仔都仲咁幼稚

3p 你表哥同表弟各自咪好尷尬囉

你大伯個仔即你堂弟 唔係表弟

點樣開始？你主動佢主動？

放心 冇

有3個表哥2個表弟 分別係大姨媽二姨媽三姨媽生
同大姨媽一家人好少聯絡 二姨媽三姨媽就多d
搵親佢地玩 都會請我食飯 車出車入 買杯奶茶都唔比我比錢
不過三表哥係我細個果時攞走左我買左幾日既玩具 之後去佢屋企見到擺左係雜物房 但佢會成日買女仔玩具氹我

soulmates

非常好

同表姐表妹關係勁好，由細玩到大，平時除咗岀下街，又會一齊訓一齊沖涼，邊個去旅行都一會買好多手信比大家
表姐大五年，仲記得第一句粗口都係佢教
表妹細兩個月，乜都可以傾一餐，有咩心事想傾都第一個諗起佢
真係好似親生咁
點解你地啲關係可以咁亂

好幸福好似多個朋友/兄弟姊妹咁

幸福JJ

你好似上曬腦

咁咪變左雙穴填滿

雖然你做嘅嘢冇錯;只係唔係個個接受到，但都想問下你會唔會有少少羞恥感覺

細我4年 好靜唔出聲 讀書勁
唔熟

仲有個15歲左右表妹同9-10歲既表弟 2個都係好靜
可能我地家族都係出返d比較靜既人
一定唔會周圍搞人地d野

入贅囉
咁姑姐個女個阿爺就等於你阿爺

同媽咪個邊個d親d

表弟細我6年
表哥大我5年

佢地升中前同我關係極佳
但升中後開始無乜兩句

到依家一年見一，兩次，同陌生人無分別

我表哥嗰仔大過我

我大膽估計，如果想同表兄弟姊妹關係好嘅話，多數要一齊住過一排

欣賞你願意唔理塵世嘅眼光

差到仆街
成家賤叻

有幾多個都唔知

同阿媽嗰邊堆老表friend過夾band 但同老豆嗰邊堆老表 一年都唔會講超過十句野(咁多個加埋)

有啊 不過果時小學 一隻手渣唔哂

接近30個表兄弟姊妹22到40歲都有
因為老母9兄弟姊妹好fd又住同一區，所以細細個已經個個星期見（每次4、5個家庭，未必個個都出席）
成班表兄弟姊妹，大啲個啲好fd，我地細嘅呢堆都好fd
兩堆都傾到計
細個會玩紅綠燈個啲
大左新年就瘋狂賭錢
清明要包旅遊巴去鑽石山

所以有時成日聽講啲親戚好難頂好爾虞我詐，我都唔太幻想到

連登三大吹水大會：
1）收入
2）學歷
3）同親戚扑野

你識唔識呀傻西瓜

有3個表哥 1個表姐 1個表弟 同1個表妹
除咗表弟住附近之外其他全部都移民去澳洲
同佢地關係超好 尤其係表弟 由細玩到大 好似親生兄弟咁
之前約咗表妹一家去旅行嘅時候 趁其他大人去行街
同佢留咗喺酒店浸溫泉之後扑埋野
依家佢翻咗澳洲凈係可以facetime 打丁
反而堂兄弟姊妹就惡劣到不得了

你表姐應該幾like你

我熟表姐弟多過堂兄姐
因為剩係大我幾歲由細玩到大
相反堂個啲大成十幾二十歲
個代溝大到完全溝通唔到
依加有陣都會約一齊去下旅行咁

佢仲叫我大力啲

好親喎，因為成家一齊住，你當係幾間獨立居，之後喺度圍威喂，年紀差唔多，成日去打波

同表弟fd到親兄弟咁，大家年紀相差一年..同月同日生

咁點解又會同表弟有第一次

細表哥幾年 關係都幾好幾fd 不過前幾年我媽個幾兄妹發生咗啲事嗌咗交 之後新年個啲都無上過婆婆度拜年個啲 不過我媽同阿姨嘅關係仲好到痴線 所以我同表哥嘅關係都無因為咁而疏遠 反而係同表弟疏咗好多 而家我媽個幾兄妹關係好翻好多 我同表哥都係keep住同表弟關係疏遠 可能佢而家係中學雞有啲反叛卦 但係我地三個細個個陣好fd我同表弟fd到一放長假就會去對方屋企過夜 有啲嘢真係幾年內話變就變

同一般人差唔多，只係一年會見幾次咁解

好淫亂嘅關係

你表哥表弟尷尬啲
親兄弟變老襟

緊係無啦。。亞婆有間居屋咋
我外孫食下花生 睇人地點分。。

問乜我都答係啦係啦

好好 好到親兄弟一樣

至憎，3個表哥(細姨生)，表弟(二姨生)成日恰鳩我，同老母講又雙重標準
叫我聽哥哥話同讓下細佬，又唔見表哥讓我同細佬聽我話？
表姐反而對我無乜野(二姨)
因為細個好憎佢地而家成咗年我都可免則免唔同佢地來往

女家：最大個表姐同我差29年
最細就差我18年到啦
因為成個家族都有成三十一定三十二人
所以不和實有 但通常過三個幾月就無野
見面咪新年團拜 老表關係其實唔差 尤其是大家都係知識分子 有好多話題
男家：疏到想像唔到 新年一齊BBQ但我屋企係唔會出聲 因為真係無偈傾 同埋本身關係都唔太好
唔計我屋企 我老豆個阿哥同佢阿妹加兩個家姐就好融洽

有冇咁多人同過表姐表妹扑嘢

媽咪個邊d親戚全部唔係香港 咁耐以黎見過唔夠十次
老豆個邊d親戚我希望佢地長命百歲 我唔想曬錢做帛金同扮傷心

我最大個表哥同我阿媽年齡差距仲少過我同我表哥嘅年齡差距
利申8/7歲俾人叫做表叔

表哥表姐同表弟表妹關係都好close

但係冇一個想同我close

4) 同家姐細妹扑野

屋企有長輩明明係表哥表妹但結左婚重生左3個

女家係我最大
有個表妹同表弟(阿姨生)細我一兩年十年都見唔到一次
另外有個表妹同表弟(二舅父生)都係細我少少廿年都冇見過
呢2條友近排冇啦啦聯絡番我阿媽原來係為左番黎攞錢攞著數屌你老母
老母又唔信佢地番黎搵笨次次一講就鬧我同我妹唔應該咁話佢地屌

阿媽果邊d表弟妹全部都玩得埋

冇呀，只係驚你地尷尬。

最大4張幾 最細先岩岩出世
今年24 對上嗰個都大9年 所以由細到大都係俾人玩

智力有冇問題？

唔係堂親啲咩

男人唔玩後門？

唔熟 應該唔識 應該連家姐都唔識

十幾個表兄弟姊妹，淨喺識幾個

同阿爸嗰邊啲表兄弟姊妹好熟
以前我哋幾家人住喺隔離
放學放假會去對方屋企玩
一齊打籃球踩單車踢波

呢幾年個個都大晒結咗婚去咗唔同嘅城市生活，但係都keep住每一段時間就一齊聚埋去旅行。都成10幾人當然未必次次齊人因為要返工。

同阿媽嗰邊啲兄弟姊妹關係普通。始終佢哋喺香港住我喺外國好難好熟。有時返香港都未必會搵佢地。未移民之前關係好啲，不過嗰陣時太細個，冇話建立左深厚感情。

利申：喺外國住

2個表哥同我阿哥都關係好好 而細佬我就好似局外人咁

細個成日玩 上佢屋企打機砌模型
不過自從中三打後就少接觸了

細個成日比表哥玩賓周仔

冇關係

同性=堂，唔同=表
咁記應該冇死

全部都大我十幾廿年以上
去拜年永遠都係自閉

年紀差幾年 由細玩到大 好似朋友咁

同表姐關係仲好過我親生家姐

同姓呀

最大個表哥個女同我同年 都係廿幾

扯左
咁你唔打算中斷呢個關係？

表哥4x歲 我未夠20

由細玩到大
大左瘋狂打牌

佢地結晒婚生晒小朋友，一年見一兩次，都無咩傾
以前細個成日帶我落街玩

冇

佢地老豆老母教到佢地好垃圾，明明細個好得意，不過算啦都過左去

我親戚同佢個表妹結左婚生左兩個，係佢外父即係姨丈幫助下越撈越勁仲上埋市，全香港冇人唔識佢，不過廿幾年前佢表妹係元旦果日死左，有人話佢係自殺但我費事問啦

創意台post以為會有家有喜事啲橋段

出返去先

表妹27 同23 兩個都單身（好似係）
27果個細我幾日，去左韓國WH
睇見自己表妹成長到亭亭玉立有小小心動

但可惜自己係肥毒撚 而且本來一直都冇野講
大家形同陌路人

需然曾經有段日子係表妹住過我屋企一星期
但應該冇發生過d令佢地深刻回憶既野發生過

我係表兄弟姊妹第二細嗰個（最細係細佬）
但係我上面同我差距最細嗰個都有成十幾年以上
佢地結晒婚生晒仔，我都仲係學生
最大嗰個表哥表姊啲喜酒仲要係幼稚園同小學嗰陣飲
細個嗰陣對我好好 但大個咗唔知係咪因為有代溝所以親唔到啲親戚聚會次次都係我毒坐一角撳手機

我細個成日比表弟撩我玩賓周

我淨係D表兄弟姐妹都40幾人...
有D年齡差距太大無來往
差唔多年齡果班就關系幾好

最大嗰啲表哥表姐大我十幾廿年
以前小學佢地會同我玩同我打機
又成日嚟我屋企食飯
依家就佢帶埋啲幾歲嘅仔女嚟食飯
到我陪小朋友打機
都幾sweet

細個果陣同班表兄弟姊妹好熟
成日一齊玩、去對方度過夜
係大左之後先疏返，因為我唔再返大陸
其中有個表姐好似H漫果d 黑gal咁
J到我仆街

個表弟係英國讀緊書 淨係識得喺度買潮牌

關係一流

有十幾個表兄弟姐妹，全部關係都好好，雖然我地分佈係香港、澳門、大陸同台灣，但有d細個住附近，以前新年、暑假又成班住埋一齊，可以話一齊大

而且我阿公阿婆會成日去唔同人嘅屋企住真係好少家族好似我地咁。宜家大咗，其中有d結咗婚生埋仔關係都仲係keep得好好

最大果個表哥表姐都可以做我呀爸呀媽既年紀 但最細都只係差幾年

同有血緣關係嘅人結婚，生出嚟嘅小朋友會有基因缺陷 (好似係

唔係100%，不過好似有成5，60%

我同個表弟一齊讀緊同一間學校日日一齊玩

始終總有一日會分身家，初時大家可能都冇呢個概念咪玩得傾得，宜家大家避得就避

你啊爺係佢啊公

正常嘅，始終差十幾年。

表哥係姑表嘅話就唔奇怪(你表哥同你堂哥係表兄弟關係)
如果唔係就...都有啲奇怪

*姓
前提係以前啲人同姓唔可以結婚 嫁咗會搬去老公條村度 造成成村人都同一個家族/氏族
但係都有可能兩姐妹嫁咁啱同姓但唔係同一族 令到姨表咁啱同姓

THIS